會計部準時放工是個都市傳說？

ching你之前d同學咪準時放工

我公司果啲好準時放工

睇下咩公司
多數準時

你做老細成日都糟質員工添

係會計師行先多ot
其他公司會計部好多都準時

未聽過做會計可以準時走 除左自己就黎走

In house 咪扮chur啦

月尾月頭埋數，audit個陣係真係chur既